{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 사인암풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加がある場合、必ずペンションに連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴できるスペースがありますが、ペット同伴入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室の予約特典としては、メゾネットタイプの客室、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。 特別な活動としては、温泉&温泉、大明コンドミニアムアクア施設の割引、水遊びや漁があります。 丹陽温泉はペンションから約10分の距離にあり、大明コンドミニアムアクア施設は約10分の距離に位置しています。 舎人岩渓谷はペンション前から徒歩1分の距離にあり、水遊びや漁を楽しむことができるので、暑い時は水着を用意してくることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、必ずペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できるのですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴できるスペースがありますが、ペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約特典はありますか？",
            "answer": "客室の予約特典としては、メゾネットタイプの客室、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か特別な活動はありますか？",
            "answer": "特別な活動としては、温泉&温泉、大明コンドミニアムアクア施設の割引、水遊びや漁があります。"
        },
        {
            "question": "丹陽温泉と大明コンドミニアムアクア施設はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "丹陽温泉はペンションから約10分の距離にあり、大明コンドミニアムアクア施設は約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "舎人岩渓谷はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "舎人岩渓谷はペンション前から徒歩1分の距離にあり、水遊びや漁を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 448
    }
}